白羅斯一公務員被發現死亡 生前曾與極權對抗 拒認選舉結果

加山傳播 DB Channel

白羅斯城市Vawkavysk一名軍事博物館總監 Kanstansin Shyshmakou，被發現伏屍河中，得年29歲。他生前曾拒絕簽署不合規格的選舉規程，拒絕承認尋求連任的白羅斯總統Lukashenko 勝出大選。雖然當局稱初步調查顯示死因並與罪案無關，但Shyshmakou 於拒絕簽署的翌日就失蹤，而且調查指他主要死因非自然造成，因此白羅斯內外都認為他慘遭毒手。

文明大國

身同感受

但願我哋發生過嘅嘢唔好再發生，可惜悲劇重演，人生....

感同身受呀

除步go

極權國家都會出現被自殺
即係獨裁政權可以同恐怖份子畫上等號

2020民主風潮

南亞仔你以前唔係咁
戾氣重咗好多

感同身受

係咩可能近排熱氣掛

push

極權都無好野